［4點記招］推到場記者見到以下問題並追問

廣傳pls，直至在場記者朋友見到

1. 今日啲post，點知唔係警方自己網上造謠？示威者佢都搵人扮啦
2. 藍屍撐警page都好多假嘢，如屈示威者收錢，黑衫扮白衫打人等，會否都叫市民小心呢啲假資訊？
3. 警察在對講機公然叫市民做曱甴，是否在警隊已成風氣，鼓勵將示威者非人化，方便屠殺？
4. 南邊圍暴徒公然在官地，聲稱係私人地方，在防暴警面前恐嚇打記者冇人理，差佬仲飲佢哋提供嘅汽水，是否勾結？
5. 元朗站內，畜龍指嚇採訪中記者
6. 元朗幾百人參與，只告二人暴動，參考警方控告示威者手法 在場已告暴動，那麼其他元朗恐襲參與者，會否全部追捕及告暴動？
7. 法官今明暗示虐老三警控罪太輕，事實上超過20多分鐘的虐待實在有酷刑證據，而且警員更以「搞你屋企人」嚟恐嚇62歲被捕人士，如今只告襲擊致受傷，是否刻意放生？

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

推

Tui